賣水藍7700楓 1100 不散

7700 1100hkd 不散 西鐵線交收/過數都可 有意留tg

巳賣

再入價 13000楓 全收1:8

@SunnyYNWA
可散就TG